今日全世界休息一天 ，留力聽日後日

今日由得政府自己自編自導自演
睇下班警狗卧底想點破壞做戲
全世界返屋企做文宣
休息一天